紅十字會捉蚊抽取佢地吸返黎既血，可唔可行?

又可以解決蚊患，又可以紓緩血庫短缺，一舉兩得

痴線要捉幾多蚊

低質 又唔好笑

如果你認真問既,我只好俾粒膠你